有無人玩過wto個joox唱k機

好難聽到自己把聲，音樂時大時細，又無乜echo，衰過工廈包場嗰啲餐廳嘅大陸機點較細聲啲，得字幕點轉到有歌手睇住唱？好似係屋企唱咁呢舊野同之前t.o.p比賽嗰舊係咪一樣？

點樣先可以喺世貿唱K

wtc寫錯